# Geautomatiseerde Joyce

Dit is een test script voor het automatiseren van antwoorden. Gebruik het script om iets te leren, maar kopieer het niet direct om te gebruiken in een van je geweldige projecten.

## Iets met rechten
De code mag je vrij gebruiken, mp3 bestanden en afbeeldingen niet. Lijkt me duidelijk :)
